[集思廣益/唔熟法律] 今日學到個新觀點

是咁的，行了多次私理非，決定改行勇武，
今日去找過係律師樓度造文職既friend，如果我比人拉咗，有無律師介紹，
點知佢間行，可接case都係藍。
不過佢講咗樣嘢，原來示威者一路用錯咗，我哋唔應該問黑狗你係咪狗，
而應該問佢"你係咪行使緊狗權?"，
因為行使狗權，先要出委任證，才可用暴力，才可用拉人
無出委任證，拉你，就係非法行使狗權，
上到庭可視為非法取證，當然要視乎個官向邊面
求識法律兄弟補充。

如果係咁，昨日有兄弟話造旗，不如造支
"行使警權之前，請出示委任證，
否則，我們行使公民拘捕權，將你捉捕"

小弟Budget 有限，只買了 3M3200 加filter 同眼罩，再要準備D乜 ?
另外，有無義務律師資訊，今日己有新聞，烈士拘留出事，
我怕係高壓環境無律師意見，好易會出事

推上去

繼目擊証人另一玩法，push

推

行駛警權請出示委任證

push

你宜家係咪要行使警權?

呢幾日同當日買津路

飲完留番個樽
強生bb洗頭水

對峙緊個個都想殺人咁款，仲邊會理d用字，總之指揮官一放條狗帶就衝架啦

更何況已經有狗大大聲講警察執法無須委任證

我見唔到委任證 你而家係咪要行駛警權